「好來好去」一人一個幫姚瑩瑩 Helen離開愛回家劇組既劇情

大嚴生要求KC去西部大開發地產項目，KC向大嚴生申請Helen姐陪同，嚴批准

二人去到西部情到深處在酒店想造愛，被Terry無意中撞破

有一日，Helen想煮一餐美味大餐畀KC食，於是去街市買了豬扒，蠟燭，紅酒等，準備煎5成熟豬扒同KC燭光晚餐

點知果晚KC去左揼邪骨畀公安周到，被拘留

Helen等左好耐都未見KC返來，唯有自己食左埋扒

到第二日Helen發現肚好痛去求醫，被驗出患有急性豬瘟

在當地人民醫院留醫，無幾耐就死左。

到KC 15日後出到來，發現Helen已在過左身，個腎仲不翼而飛，傷心地回港向大嚴生請辭。

完！

動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

一齊養成「買之前，睇一睇，見到中國放番底」既良好習慣，一齊為gdp 向0發展而努力。我明白好難做到，但我地target 要係要多人一齊做，每人一個月買少最少100蚊應該好易

推

放工路過旺角比布袋彈爆眼 要訓幾個月醫院

送佢回家專心湊仔

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

成個愛回家tvb執撚柒左佢喇

仲睇CCTVB

冇人睇呀屌你老母
大事大非叫人喺度同你諗劇情
去諗吓仲俾人告緊嘅手足冇錢打官師點算仲好啦

直接寫佢俾黑警掉落樓算啦